Гитман Игорь Александрович, 317

Выполнено:
1. База
2. Свободная камера
3. Реалистичные текстуры
4. Использование сложных аналитически заданных фигур с кодом генерации, заданным в программе (сложная форма листа)
5. Анимация роста дерева:
	a) Дерево просто растет
	b) Можно регулировать скорость рости нажатием левой и правой стрелок
	c) Смена сезонов (тоже становится быстрее, если изменять ход времени стрелками)
6. Колыхание дерева (начинается не сразу, а через некоторое время)

Проект написан с использованием библиотеки Qt, без использования шаблона.
Камера работает следующим образом: кнопки wasdqe делают тоже, что должны делать в базе. Но, если зажать левую кнопку мыши, то можно свободно менять взгляд.
Кнопка esc возвращает камеру в исходное положение.
До финального состояния дерево может расти достаточно долго, поэтому рекомендуется ускорять этот процесс)